究竟幾勁既槍先射得穿眼罩？

我一路對射穿眼罩果件”物體”好懷疑，究竟強度幾勁既槍先射得穿眼罩？我知已經高清相, 不過假若係鋼珠真係有咁大威力?

以前有人過bb彈近距連射

1:00 and 1:27

3M 眼鏡test

0:45

對槍唔係好熟悉，多謝指教

真槍

拎過好多眼罩，有啲好似係國產
個眼罩質感比較軟身，冇咁實淨

睇過用丫叉 打穿兩三cm 木版
鋼板都打得穿

所以平心而論 用鋼珠/波子 打穿眼罩到唔出奇

條片起碼丫叉同事發地點有20-30米 咁遠點射爆眼罩再入眼直播都有埋係布袋彈 重有咩好嘈

仲話平心而論

On9仔 走啦

平心而論你都幾撚on9
邊閪度有示威𣈴到個個位呀

笑而不語

點呀納粹曱甴，又平心論？

想睇點打穿鋼板

1mm鋼板

平心而論 你指既眼罩係指晚黑訓覺遮光果種？

睇過條片，丫叉鋼珠飛機都打到隻落嚟
唔信你可以返屋企自己試下

唔柒信 咪自己youtube是但搵都搵到啦

我由頭到尾無話唔係布袋彈

我係講slingshot個威力係可以好大

首先 佢個個眼罩係咪3M 無人求證到

其次一個勁緊slingshot 係可以打出過百J

打出黎個威力係可以勁過部分細口徑子彈 例如.22

所以slingshot+鋼珠打穿眼珠係唔出奇

你即場表演徒手用丫叉打穿鋼板
我大大力錫你春袋又點話
利申非基

收皮啦屌你老母

平心而論 你老母俾狗屌生咗你呢隻三毛狗出嚟

乜撚野冇人求證到啊？

個3M實係p圖p上去架啦係咪啊？

1mm都打不穿 ，你當鋼同鋁一樣？

非基都要基一次
佢有個表 對番鋼板打得穿幾厚

你自己上tg 睇啦

大把都係taobao訂落黎 都係有曬logo

我都唔知點分真定假講真

新兵器穿甲鋼珠

平心而論，你個腦有d問題，有埋test仲要駁
原來係駁屌

我都掟左條片你又有冇睇呀？

你個西腦識轉？